買蘋果打卡呃like真係好嘔心

講緊你呀仆街

關你撚事

真係有出錢對件事有幫助 其實無所謂
鬥完黃仲要鬥高尚咩

平時咩都冇撚做過
又冇訂閱又冇幫過手足
依家又扮撚晒野

提提大家 唔好正負皮 唔好推文回覆

失敗主義廢柴，拉

咁你買左未？

我幫全家訂閱晒每個月捐緊錢無咪要出份report 同你報告番？？？

拉

屌竟然未block
block返先

樓主你情操好高尚呀

我不嬲買開報紙
唔係剩係今日
咁你聽日會唔會買？

唔好分化啦。唔該

一面叫人唔好打卡扼like，一面又話人無訂閱無幫手足

係咪要將我訂閱左同捐左幾多錢打卡唱通街，先可以買

唔撚post出黎點影響其他人買呀？咪下下剩係唸埋d負面野啦

睇下IG幾撚多港女呃like
好撚嘔心

香港人就係太偽善
殺到黎先驚
今日已經太遲

實會有樓主呢D覺得眾人皆醉佢獨醒既人

拉啦
一係唔用腦 一係pr

講事實我預左比人話分化

on9

買左又關你事？嘔心得過鬥黃?
利申有訂閱開

咁你出post個意義又係邊到?

我都覺得好撚嘔心 但佢地買一買 今日撐到場面又唔係壞事喎

分化撚
平時有訂閱 今日又有買
多一個人都買有咩唔好？
收皮啦你

算啦 最緊要幫到蘋果姐
好似昨日蘋果fb都叫人買左影上網再tag當支持

民主就係得一種聲音
好野

人人齊買贖罪券

垃圾5毛又曲解民主嘅意思
你識唔撚識架
唔怪之得你要做5毛啦弱智仔

希望你日日都買
咁先幫到手

而家係蘋果叫人post喎

咁你買撚左未啊垃圾

樓主出喱啲post對喱場運動有咩幫助

唔好將門檻set得太高

做過啲乜要逐樣同樓豬匯報

咁嘅分化po都上到熱門

拉

只要達到宣傳效果，話知佢係咪攞光環、呃like. At least佢spread到出去

講緊我？
買唔撚到仲要俾人話影相呃like
好hurt

鬥黃GoGoGo

蘋果搞challenge 架喎

你老母做雞仲撚嘔心

咪撚理佢啦

剩係今日買有撚用咩
屌

訂閱同幫手足就要話你知 買蘋果打個卡又要俾你屌 真係慘

深水埗桂林街報檔大量蘋果 700份以上

幫推幫買

講左咁耐唔好鬥黃都仲有弱智，訓撚醒未阿晨早出垃圾post

證明講撚中好多人心聲

你唔打咪得囉

唔洗
唔係買一疊就叫好撚威

推上去俾多啲人block

起底，blocked

唔通之前上撚咗前線又post上if 話你知咩

分化撚，早晨

即刻跟機

買唔到咪做vip囉
一定要買先叫支持
垃圾

咁你咪好威威

哦

樓主真係好嘔心

On9

夠你淨係識得喺度鳩up當抗爭嘔心?

on9你又知人冇訂

幫手拉

垃圾POST

Block

蘋果叫人po架柒頭
po出黎spread開去有咩唔好
有訂閱開係咪又要同你講

鬥黃又黎了

有炮仗吾通係床底燒咩！同埋今日有任務

垃圾又鬥黃

我買完打卡又話，我訂閱左冇講出黎又話，究竟想點

唔通你條廢柴有打過狗呀? 講黎聽下你有幾大付出

起底 blocked

唔係唔接納你，而食你食相真係太嘔心，走啦，拉！

熱狗症候群

低調賺到fat fat , 彩你都戇鳩

我無打卡喎

不如你睇撚返蘋果個post啦嘔心

又鬥黃

買咪買, 唔買咪唔買
POST唔POST都關你撚事
個世界圍住你轉咩

各有各做當佢地提人買囉

洗同你報告？ 你邊撚個

Block得

拉啦

香港人好嬲
香港人買蘋果 食黃店

關你撚事?

扮鳩連登仔鬥黃簡直牛逼死了

hi 樓主你有冇訂閱呀?

樓豬巧型

唉
當你呼籲大家日日買唔係剩係今日買啦
比d正能量

我就係要show 吹咩
買咩 po 咩都要你批？ 你老幾呀！

小小事就開post講到自己好高尚真係好嘔心

重有點啲咩你係嫌手足唔夠高尚
一次拎晒出黎批鬥啦

分化撚

支持
收鳩on9樓豬皮

咁買撚咗蘋果就會有返新聞自由？

吹呀！？

拉鬥黃

你又知人冇訂閱？要同你報告？

關你撚事咩

本來都唔想block 熱狗
但呢幾日班熱狗真係on999到唔撚想理

之前d人個個都話屌飯民＝熱狗，屌熱狗＝五毛

屌拿媽依家呢個時勢仲落井下石玩哂咩眾人皆醉我獨醒，班熱狗仲衰過五毛

以前夠冇咁多人遊行啦！唔通唔鍾意人哋出嚟行呀！

以為上緊香土

Pull

cv呢？

起底睇下 拉

最撚醒係你啦屌

班賤種要靠屌泛民上位
唔好斷人米路啦

你依啲撚樣freeride開 唔好以為其他人同你一樣

on9仔